{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_026790",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "은입사 귀면문 철퇴"
    },
    "text": "銀入社鬼面門撤退 (은입사 귀면문 철퇴)\\n\nソウル特別市 鐘路区 孝子路 12, クンニプ・コグン・バンムルグァン (世宗路,クンニプ・コグン・バンムルグァン)\\n\n2005年8月12日に、この品は宝物に指定されました。私たちはクンニプ・コグン・バンムルグァンからこの品を管理しています。この撤退は19世紀頃に儀仗用に製作されたものです。背景は鉄で作られていますが、鉄の表面を縫って画文を銀で入れ、華やかに装飾されています。長さは74センチです。撤退の頭部は蓮のつぼみの形をしており、鳳梧里の下部には蓮の葉の模様が巻かれ、その上には前後に鬼の模様が銀で施されています。頭部の鬼面門は各種疾病と災いを防ぐ壁死を意味しています。柄部分には花弁文が施されています。この鉄製品の絞り込みは、朝鮮中期から後期に盛んに行われた技法です。嵌め込まれた恩賜の保存状態は非常に良好で、立射文も比較的精巧です。現在、同じような遺物は他にはなく、本当に珍しいものです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この銀入社鬼面門撤退はいつ宝物に指定されましたか？",
            "answer": "2005年8月12日に指定されました。"
        },
        {
            "question": "この銀入社鬼面門撤退はどのような用途で製作されましたか？",
            "answer": "19世紀頃に儀仗用に製作されました。"
        },
        {
            "question": "この銀入社鬼面門撤退の背景はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "背景は鉄で作られています。"
        },
        {
            "question": "この銀入社鬼面門撤退の表面にはどのような装飾が施されていますか？",
            "answer": "鉄の表面を縫って画文を銀で入れ、華やかに装飾されています。"
        },
        {
            "question": "この銀入社鬼面門撤退の長さは何センチですか？",
            "answer": "長さは74センチです。"
        },
        {
            "question": "この銀入社鬼面門撤退の頭部はどのような形をしていますか？",
            "answer": "頭部は蓮のつぼみの形をしています。"
        },
        {
            "question": "この銀入社鬼面門撤退の下部にはどのような模様が巻かれていますか？",
            "answer": "下部には蓮の葉の模様が巻かれています。"
        },
        {
            "question": "この銀入社鬼面門撤退の頭部にはどのような模様が施されていますか？",
            "answer": "頭部には前後に鬼の模様が銀で施されています。"
        },
        {
            "question": "この銀入社鬼面門撤退の鬼面門は何を意味していますか？",
            "answer": "鬼面門は各種疾病と災いを防ぐ壁死を意味しています。"
        },
        {
            "question": "この銀入社鬼面門撤退の柄部分にはどのような文様が施されていますか？",
            "answer": "柄部分には花弁文が施されています。"
        },
        {
            "question": "この銀入社鬼面門撤退の保存状態はどうですか？",
            "answer": "恩賜の保存状態は非常に良好で、立射文も比較的精巧です。"
        },
        {
            "question": "この銀入社鬼面門撤退は他に類似品はありますか？",
            "answer": "現在、同じような遺物は他にはなく、本当に珍しいものです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 424
    }
}